政府係咪想香港人日日都上街

一個大話講完又一個大話
依個割完席又到果個割
無能力又無承擔
根本無辦法令市民對政府有返丁點信心

不過 日日上街對香港真心唔係好事
唔通真係個個禮拜都比個deadline 然後又一百萬、二百萬人上街咩
要負責既明明係政府，但偏偏又處理得咁撚廢，後果又要市民黎受
而家咁落去，到底成件事有無完滿既、現實既解決方案 ？希望有啦

天佑香港

班膠官日日坐住個腦 用個鼻去望人既
叫佢地認低威仲慘過叫佢食屎
難聽講句好似群犬阿頭咁
你見佢個身形 唔好話做所謂既維護法紀 跑2步都唔知得唔得

你幾時見過老政衰左係肯認衰

官員唔肯認衰，某程度係因為官場/政治既遊戲規則
去到佢地既位置，基本上就係不進則退，一退落黎，一要認衰，一比人貼上無能/反派既標籤，幾乎就無翻身既可能
睇下葉劉依家個死樣，大概多少都說明到問題

另一方面，港府係驚民粹既。佢唔希望讓完一步，之後就要處處被動。

不過而家咁樣，真係負責任既就好好地認真道歉、溝通、處理好件事，都未必要你真係落台
就算咩「保證同類事件唔會再發生」都好過依家咁既死樣